全民響應不合作運動

17/9東鐵例車出軌
19/9電車出軌
巴士？渡輪？飛機？其他交通工具你地去矖邊？爭氣啲！
全民響應不合作運動

列

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

PUSH